# PORYECTOS DJANGO

### **Seguimiento_Proyecto_Infra:** aplicacion para seguimiento de proyectos de infraestructura (Anibal).
### CONTENIDO
* SegProyectoInfra: proyecto Django.
* requirements: archivo con librerias necesarias.
* *Tablero de Control Proyectos*: base de datos Access.